冇人中意你啊老女人

講緊你

又殘又老

化濃妝先遮到啲皺紋